法國啲飛髮佬真係唔撚識聽人講嘢，剪到個頭無撚咗一忽

屌你老味啲飛髮佬叫佢修短少少個外形keep住唔變，佢同我好似上撚咗電咁一嘢飛鳩柒咗個頭
依家個頭右邊無撚咗一忽屌你我自己剪都好過佢 早知唔出去搞

無圖仲有咩好傾

一個講法文
一個講廣東話

緊係唔撚識聽啦 阿羊

抵撚柒死

Hello 無圖

護哥

用咩剪，想買